iphone 8 真係良心出品

iphone 16比9 size既完全體

隻色襯得最好之如又唔易花, 唔似得亮黑咁膠
白銀色襯得好過6,7好多
金色又係最唔土豪既金, 唔似得6,7,XS咁柒
玻璃底有返iphone 4 感覺, 又可以完美隱藏膠天線
有無線差電比較有追得上潮流, 可以一路叉電一路用headphone, 唔似得7 四不像
plus 有雙鏡, XR無
有3d touch, XR又無
plus 又有1080p, XR又無
粒U 同當時旗艦機一樣A11

性價比真係最高 良心出品

iphone 6,7隻金

用緊8紅色

除左太聚手無野投訴

紅色好高貴 無論手機定球隊都一樣

前排有個fd問我買x 定8

我話face id新屎坑先買x, 過左個新鮮感用返8 仲順手

鏡面沈灰真係好正

X2
紅+黑好正 一出就狗衝買

正宗又白又滑

記得夜清上年拎部X打到成地精

你個名

同緊個磨沙殼,過一陣變黃後買個高清透明

i8紅色

每一個舊型號都開一個post吹奏

SE - 最後一部4寸機
6s - 最後一部有headphone jack
7 - 最後一部金屬機身
8 - 最後一部有Touch ID

結論：蘋果已死

x先係

一年前咪又係屌到一文不值

iPhone 咁多代個外型黎講除咗iPhone se 我覺得最靚仔係iPhone 8

7真係麻麻
其他都ok